[Ki-Ling] Weki Meki討論區(15) 預祝106Lua生日快樂+台場FM順順利利

Weki Meki
（韓語：위키미키）是韓國經紀公司Fantagio於2017年8月推出的新八人女子偶像團體，由秀娟、Elly、有情、度延、Sei、Lua、Rina、Lucy組成。

團名由來
團名Weki Meki中的Meki代表「帶有互相了解對方的鑰匙的8位少女」；Weki則代表著「相遇後又帶有打開新世界的鑰匙的少女」，而Weki Meki的字首結合成的WeMe則代表了「和我一起成了我們」及「8位少女共同組成一個女團」的雙重意義。問候語為：「Let's Get Crazy! 大家好，我們是Weki Meki！」。說出「Crazy」的同時，雙手張開，手背向外。

歌迷名稱：Ki-Ling
出道一周年公布了Weki Meki的粉絲名，這個名字代表了兩個意思：
Ki代表Weki Meki，Ling是darling的意思，包含了愛著Weki Meki的人和Weki Meki愛著的人的意思。
成員們擁有的鑰匙（key）和相互依存的鑰匙扣（keyring）這樣的意思

成員介紹

藝名：秀娟（Suyeon）
姓名：池秀娟（지수연）
出生日期：1997/4/20（22歲）
隊內擔當：隊長、主唱
相關團體：蜜蜂少女隊

藝名：Elly
姓名：鄭海琳（정해림）
出生日期：1998/7/20（21歲）
隊內擔當：主唱

藝名：有情（Yoojung）
姓名：磪有情（최유정）
出生日期：1999/11/12（19歲）
隊內擔當：主Rapper、主領舞、領唱、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
ASTRO - Breathless

藝名：度延（Doyeon）
姓名：金度延（김도연）
出生日期：1999/12/4（19歲）
隊內擔當：領舞、副唱、門面、中心
相關團體：I.O.I、WJMK
出演作品：
SanE, Raina - Sugar

LONG(롱디) - All night

藝名：Sei
姓名：李書靜（이서정）
出生日期：2000/1/7（19歲）
隊內擔當：領Rapper、副唱
出演作品：
ASTRO - Confession

藝名：Lua
姓名：金秀經（김수경）
出生日期：2000/10/6（18歲）
隊內擔當：主唱

藝名：Rina
姓名：姜昭恩（강소은）
出生日期：2001/9/27（17歲）
隊內擔當：副唱、領舞

藝名：Lucy
姓名：盧孝靜（노효정）
出生日期：2002/8/31（16歲）
隊內擔當：領舞、副唱、忙內

專輯

1ST Mini Album《WEME》

發行日期：2017年8月8日

01. I don`t like your Girlfriend
02. Stay with Me
03. 너란 사람 (iTeen Girls Special)
04. Neverland
05. My World
06. Fantastic

2ND Mini Album 《Lucky》

發行日期：2018年2月21日

01. Lucky
02. La La La
03. Iron Boy
04. Metronome
05. Color Me
06. Butterfly

1st Single Album 《KISS, KICKS》
發行日期：2018年10月11日

01. Crush
02. True Valentine
03. Dear.

2nd Single Album 《LOCK END LOL》
發行日期：2019年5月14日

01. Picky Picky
02. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
03. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

2nd Single Album Repackage《WEEK END LOL》
發行日期：2019年8月8日

01. Tika-Taka(99%)
02. Picky Picky
03. 너 하고 싶은 거 다 해 (너.하.다)
04. 좋아한다 안 한다 (꽃잎점)

合作單曲/電視劇OST

Suyeon & MoonBin - 언어 영역

Suyeon & Elly - Love Diamond《電視劇 - 我的ID是江南美人OST》

Elly - 장미의 미소《電視劇 - 我唯一的守護者》OST

우주미키（有情、度延、Luda(宇宙少女)、Seola(宇宙少女)）

重點舞台

2017-08-08 - Debut Showcase

全場showcase

2017-08-10 - MCountdown Debut Stage
I don’t like your Girlfriend

2017-11-29 - MAMA in Japan

其他片段

Sugar Man2

不朽的名曲 - 14/4/2018

不朽的名曲 - 15/6/2019

INK(2018 Incheon KPOP Concert) - 01/09/2018

V1(女團主唱比賽節目) - 13/09/2019
第一回合 - 有情

第一回合 - 秀娟

第二回合 - 秀娟

WTF(Where they from) DANCE PRACTICE

網劇 - Idol Fever（偶像權限代理）

官方連結

Facebook：
Twitter：
Instagram：
Vlive：
微博：
Daum Cafe：

舊post

綜藝列表

換卡區

官咖升級教學（鳴謝乳豬巴）

開post template

新增左情情娟娟V1比賽片段

新po留名
又推薦咗我愛團嘅歌

留名睇大神靚相

小智愛Rina
Rina愛小智

Rina男友 小智留名

就係驚你想新增先唔 1001

咁都有負皮

光復香港
時代革命

要光復 這香港啊

沒有國慶
只有國殤

光復香港！

遲左！

時代革命！

邊有遲啊

啱，遲唔緊要，最緊要有到
黎明來到

唔要黎明呢D老餅歌手
要昭恩bb

忙內露西

幾時爆左po?

我靜靚到

禮拜一

頭先同女朋友去完街
隨手影咗幾張都咁靚

你地瀨低海琳一個
好彩我接咗佢去食宵夜

保齡球咁大粒長洲魚蛋都係第一次見

就嚟又有書靜巴嘅報時式鳩叫

五大訴求

缺一不可

wan巴 比你參考

好似幾正
希望中福利

루시아 보고싶어

Lua 生日粗卡

Lua 生日快樂!

雖然我對Lua了解不多，
屬無感第八，不過我都希望佢地齊齊整整，
八位成員 缺一不可。

台場見！

星期六日書靜巴應該無咁早起身

香港人！

Lua

啱啱先醒

反抗！

好多香港人都係仲未醒

海琳生粒粒啊

假日書靜巴真係無咁早起身咖喎

禍必及妻兒！

好仔唔當差

太鍾意訓教

情

我都係

我恩恩

書靜巴又差不多時候啦

沒有暴徒

估到你喇
只有暴政

一日未光復 一日都有鳩叫

露西

靜b靚到

書靜巴 起身未啊?

好仔唔當差

一早起左啦
唔見你上水我咪唔上

當差正仆街

夠鐘起身痾VV啦

香港警察！

好多個下聯喎
吞槍自殺

比你自由發揮

綠帽

大神們有冇Weme會唱嘅歌嘅應援法 小薯差唔多要背定

台場都唔知有無人應援

上次有冇

有無手足解答

著咁少

韓國人有，台灣人無乜

大神早晨

黑警OT

做乜同自己講早晨？

警嫂3P

如果我是Weme大神...
咁就好啦

都okay 呀

星期日肯定無咁早起啦

我有權！

戴口罩！

靚到

個頭亂到

好似未訓醒咁

俾風吹 凌亂美

今日終於買到原來kktix無做電話認證

佢冇講點解唔俾買架咩
啱啱睇完賣得一半飛

我用email問左，跟住佢射個波比銀行
又見去飛又唔快，所以無買住，見今日i字團開賣咪試下買，點知咁就買左兩隊

先前做乜唔買?

oh ic

買飛彈error,彈到灰左同埋心大心細買貴定平

咁咪去兩次
有米

飛得就唔差在少少啦
老閪都貴啦

but依家都仲有好前
咁你課咗乜位?

買左15行，聽下歌揸下手仔
影到相同拍到片既話就最好啦

又夠鐘鳩叫

光復香港

時代革命

睇書要靜

人間有情

竟然開咗Po

大家計畫好行程未?

光復WeMe
光復Rina
光復香港
時代革命

哪有行程可計劃

Fight for freedom

話說尋晚居然比我識到一個Rina出道飯
所以今朝好想鳩叫要光復Rina!!
點解人氣會谷底咖

Stand with Hong Kong

岩先睇到呢條片 好可愛啊佢地

WeMe 堅正

唔忍心睇你單機

手足sor
係我冇同你齊上齊落

本來都無野，
你咁講 好撚感動

追埋你個份

我垃撚圾，我冇撚用

咁又唔好咁講，你芯姐

有情 因健康問題 停工

咁姐係點啊... 會唔會無台場啊屌

好撚柒驚啊

佢應該唔去啦.. 等主辦點講

唔好咁樣好唔好啊 ...

有情啊 TT 搞咩啊
快D好返啦你
乖啦
落上齊落台場見好無

唉, 拍手 7個 , 簽名會 7個 , 影相 7個 , 屌 ~
有情啊 你乜野病啊
話比哥哥知啦 哥哥好擔心你啊
日日發夢都見到你地8個
點解會咁咖

又傷心 又失望 又擔心 又無力

點解偏偏係呢個時候...
點解偏偏係有情bb

so9sad 1000%

本來仲諗住 發憤睇晒團綜佢
依家乜心情都無 ...

呢個2019年過得好唔順意

有情啊 ~~~

起身啦 !!!!

還我有情!!!

會好起來的

그 1퍼센트의 어떤 것
우리에게 필요한 모든 것
情呀快啲好返啦
只要你好返就好了

啱啊
嗰1%就係有情BB!!
我地就係需要呢1%!!
有埋有情就係100%

無情的日子好難過啊

第一個無情的早上...

我真係好比心機練應援...
99% 依家去到 최유정 個到就叫唔出聲
Picky 就去到 유정 가자 又係叫唔出聲
個種sad 係真係sad ...

7人weme...仲點開心咁見
我唔想去睇佢地仲好“專業”咁跳唱玩
我淨係想知有情咩事

真..
咩都唔講先最擔心

八人八色
缺一不可

依家冇晒心機練

唉 真係無撚晒心機...

光復有情
WeMe 加油!
Ki-Ling 加油!

好掛住有情

我想見到呢個情情

原諒我太遲先飯
情情唔好嬲我好唔好

各大神原諒我會成日Cut d舊團綜

光復有情

cut多啲

邊有咩遲唔遲

LUA

早飯可能已經推爆佢地做一線
差我訓身All in 爆推

Weme有小智大神既照耀實屬榮幸

有情有講野，唔洗咁驚
但台場就一定7/8

사랑하는 우리 키링 안녕 ?
유정이에요 ㅎㅎ
키링들에게 안좋은 소식으로 이렇게
메세지를 적게 되어서 마음이 좋지 않으네요 ㅠㅠ
일단 키링 걱정하게해서 미안해요
그렇지만 우리는 꼭 또 만날거니까
너무 걱정하지 않았으면 좋겠어요 !
저는 쉬면서 힐링할 예정이기 때문이에요 ㅎㅎ
틈틈이 키링들과 소통도 할거니까
너무 속상해하지 않기에요 !
제 소식에 걱정해주시고
응원해주신 많은 분들께 감사드리며
저는 회복에 신경쓰도록 하겠습니다 !
제 빈자리를 채워주는 우리 멤버들에게
미안하고 또 고맙다고도 말하고 싶네요 !
멤버들도 키링도 사랑합니다 ♡
나아서 꼭 다시 만나도록 해요 !

親愛的Ki-Ling，大家好？
我是有情
這樣子為Ki_Ling寫下壞消息，
我的內心也感到難受。
很抱歉 讓Ki-Ling擔心了。
但是我們會再見面的
希望各位不要太擔心！
因為我將會休息並治癒的
而且我會經常和大家聯繫的
請大家不要那麼難過！
非常感謝擔心我的消息和支持我的每一位
我會專心休養！
想和填補我位置的隊員說聲
抱歉，再次感謝你們！
成員們，Ki-Ling們 我愛你們♡
康復後再見！

有情字

小智翻譯

下次再見啦有情
화이팅 !

謝大神

勁能到

知唔知點解佢係神
就係因為佢做到人做唔到既野

講呢D...
大家咪都係Ki-Ling
WeMe萬歲
Ki-Ling萬歲

奶好啊 有咩好啊
高鈣 有蛋白質
最緊要係咩?
明目
追星最緊要乜啊? 對眼啊！

爭住買野飲比情情

掛住人間有情的日子

情情妹妹
你知道芽oppa在等你嗎
為何我出現時你又躲起來呀

等緊芽oppa課金喚醒情情呀

==
窮左好耐...就來自己都養唔掂...

明明就係你唔去見佢

哭了 知唔知我曾經懷疑過人生

一個人養幾團囡囡 係吃力D嘅

又jer==

리나야~
사랑해~

無意中見到舊post有呢張...
痴撚線

光復Rina !

露西寶寶

睇到人地個心卜卜卜卜跳啊

呢個忙內太正..

我恩

我暈啦

唔知有中字未 反正我睇晒了
好刺激啊
如果係我學校...

大神唔使中字都明啦

M大up左너하다kiling part練習..
不過暫時都用唔著啦

【亞士傳媒國際Asia Media 取消公告】

【退票方式】

實體票券退票方式：

需以郵寄方式退回票券（選擇全家取票，需先將票券取出），請將票券含以下資料以掛號方式郵寄至「KKTIX票務組收 / 10699 臺北敦南郵局第327號信箱」

現金付款者：
1.實體票券
2.姓名、電話、地址
3.存摺封面影本：需包含匯款資料銀行、分行、帳號、戶名

信用卡付款者：
1.實體票券
2.姓名、電話、地址

【退款方式】

1.若以現金購票者，本公司將於收到實體票券後的25-30個工作天內匯款至指定帳戶，遇假日則順延至假日後的第一個工作天。
2.若以信用卡購票且持有實體票券者，本公司將於收到實體票券後，刷退至原信用卡帳戶，恕無法以現金退還，因各家發卡銀行之作業流程不同，會員可於25-30個工作天後向發卡行查詢刷退紀錄。
3.若您是以KKTIX會員於網路上訂購，您皆可在訂單內查詢退票、退款進度，建議您皆以KKTIX會員於網站內消費，若過了上述時間點尚未收到退款，歡迎您發信至KKTIX客服中心詢問進度。
4.退款金額為全額退費，實體票券退費金額包含當初購票時所支付的全家取票($30)的手續費及退票所產生的郵資，若使用信用卡購票者則退郵政匯票。

退飛個度，真係睇到1999，海外粉點禁張飛退，
未禁飛咪直接退番落卡度囉

真係1999

暫時真係用唔著

所以睇晒了

好掛住我bb啊

book晒機票先黎取消

我用便利店機買，咁樣退唔退到

你喺台灣？直接寄飛退咪得 check email

我諗到樣野... 我覺得可以為大家行多一步。
就係多D翻譯吓WeMe嘅即時消息/ Twitter日常...
作為電腦白痴， 影片字幕組之類嗰啲就絕對做唔嚟。
平時好多長嘅文之類我又懶...
但 緊急新聞，同埋 Twitter日常，特別係有相嗰種，諗過之後都覺得可以盡量幫大家翻譯。
希望大家可以一齊去支持WeMe， 因為追星如果無返幾個自己由圍爐，有時真係會無乜癮。
我希望我嘅少少舉動，可以支持到WeMe之外，亦可以成為大家嘅少少力量同埋團結到我地呢到嘅Ki-Ling手足。
希望大家開心!

光復WeMe
Ki-Ling有責

多謝你
辛苦哂你
對比之下我覺得自己好垃圾好廢

개인소장용 사진 풀어버리기 🤭
키링 좋은 아침이에요 ♡
키링들~ 오늘 하루를 소중하게 여기고 행복하게 보내길 세이가 응원합니다아

解放個人收藏用的照片
Ki-Ling 早上好
Ki-Ling~
希望各位能夠好好珍惜及幸福地度過今天
些兒在此為大家打氣加油!

講呢d
最緊要大家支持Weme就得
我真係唔想睇住一隊咁正嘅團收皮。

小智大神
Ki-Ling 好在有你

有心係好事黎

三兩句或者短文無乜所謂啦
不辛苦 不費時 無所謂啦

키링~!!! 뿌샤뿌쇼! 이렇게 힘내자요 😁 ✊
(연습 끝내고 갑자기 찍은 셀카 푸하하ㅏ)

Ki-Ling 就這樣加油吧!
(練習過後突然拍下的自拍)

啱啱直播完

긴머리 롸로 다시 변신!!!
✨✨✨✨✨
흑발+장발= 👍

再次變身成為長髮Lua
黑髮+長髮=👍

키링들이 레드핾 좋아하는 것 같길래❤️
사실 나도 좋아요 히히🥰🥰

Ki-Ling好像很喜歡紅海琳喔...
其實我也很喜歡 哈哈

오늘 가을가을하게 입었당 🍂
오랜만에 세이쁘이도 함께✌️ㅎㅎㅎ

今天穿得很秋季喔
也一起開了久違的Vlive

울 도연언니가 찍어줬지요~❤️
부럽죠 키링💕?0? 다알아요><

度延姐姐幫我拍的照片
Ki-Ling很羨慕吧? 嗯? 我知道了!

最近一個月成績

我地同步上線
早晨

早晨

光復WeMe

因為我唔洗訓嘅關係，所以其實我係24小時上線。

嘩

呢到有無8個Ki-Ling ?

제가 저렇게 손들고 창밖을 보고있었는데 루아가 제 손을 귀엽게 갑자기 잡았어요..

我這樣提高著手 看著窗外, Lua 突然很可愛地把我的手這樣捉著。

룻찌랑 투닥투닥 😒😩😠😦
사진 찍는데 방해해여.....😟

和露西一起拍照，但她一直在阻頭阻勢

報到
1

阻頭阻勢
盞鬼翻譯

報到2

香港特色

少年，你太年輕了。你以為這個po上真的有那麼多人回覆你的嗎？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

靚到
Wallpaper級別

我恩靚撚到

呢d狗公都可以同有情影相

姜昭恩!!!
就算別人不懂你
我也會一直發掘你的美

早晨

Lua食野真係好可愛

我恩真係好撚可愛啊

當時既LUA真係好正

而家唔正咩？

依家

通常咁樣講野 實在人衝出嚟追住屌
"依家唔正咩?" 咁
但無諗到呢到得幾條友都有人衝

今日有個海外行程 Kpop together in Texas

키링 텍사스 스케줄도 잘 다녀올게요!!🥰 안뇽~👋

今天去的海外行程喔~ 拜~

些兒都係同海琳講一樣嘅野

進軍美國

咁無精神啊

唔係無精神啊
純粹推吓

嘩啲fanchant

呢張好似佢嬲咗我咁

굿모닝 키링~
보고싶네여ㅠㅠ🥰

早晨 Ki-Ling ~
想念你們喔~

맞다 맞다 키링키링 ♡ 저 자랑할거 있어요
어제 마트에서~ 민트초코 오레오 초콜렛 샀어요~~~~ 😆 한국에는 없는 아이라구욥! ㅎ

Ki-Ling Ki-Ling ~
有樣野我想曬命啊 !
尋日喺超級市場買咗薄荷朱古力Oreo啊!
呢款喺韓國係無咖! 嘻~

上面些兒個個其實我都唔知佢到底係買咗乜

些兒話買咗
"민트초코 오레오 초콜렛"
"Mint Chocolate Oreo Chocolate"

咁到底係"薄荷朱古力味Oreo味朱古力"
定係 "薄荷朱古力味Oreo"

薄荷朱古力味Oreo囉
咁大碌Oreo係度

長情
大家長唔長情？

應該係前者
因為見過其他味嘅朱古力
btw 민트초코 나도좋아

問世間情是何物
直教人生死相許

答案已經搵到...
經我鏡像．放大．側田嘅處理之後...

係Candy Bar !!
前者
薄荷朱古力味Oreo味朱古力

搵到啦 , 真係"薄荷朱古力味Oreo味朱古力"
個名長撚到
同fd講 就咁講出嚟都唔知乜撚野嚟
唔知以為漏口

即係Oreo出既朱古力?

但真係估唔到有
薄荷味朱古力味oreo味朱古力 呢樣野存在
諗都無諗過

係
薄荷味朱古力味oreo味朱古力

長情短情都唔緊要
最緊要人間有情

光復WeMe
Ki-Ling有責

見到你唔開心就嬲

原來Rina同我一樣都係鍾意食辣野
一有辣野食你睇個樣幾開心

鍾意食辣麵，下次佢嚟香港一定要同佢食三哥

恩恩:好想同小智Oppa食譚仔啊~

見你日貼夜貼你恩
睇過呢個冇大冇細嘅Rina未?

笑鬼死我個話題仲要佢自己開

呢個睇過，好耐先前睇過，好耐無睇。
睇返都覺得好正

你拎返出嚟又可以回味

101 유리구슬

幫大家重溫吓
比返d初心大家

睇黎你偷睇weme都有返咁上下年資

新飯留名
各大神請多多指教

Rina食開咩辣

麻辣特辣

利申: 我真係食麻辣特辣

New Rice Save Name

오!! 키링 저는 굿모닝~
우리 키링들은 조금 있으면 굿나잇 하겠네요!!🥰🥰 아주아주 좋은 꿈 꾸고 잘자요~😴

Oh! Ki-Ling ! 我呢邊係Good Morning啊~
我地Ki-Ling過多一陣就要Good Night啦!
要發個非常好嘅夢，訓返場好教啊!

頂起WeMe

我恩
點解可以咁可愛

WeMe 真係應該值得擁有更高嘅地位...

尋日原來搬漏咗一個post

오랜만에 노래추천!! 🎤🎶
<You’re all I need to get by>
추워지는 요즘 따뜻한 카푸치노와 함께 듣기 좋은 것 같아요🥰

사진은 보너스 ㅎㅎ
+ Me at the US Starbucks💖

久違的歌曲推薦時間!!
<You’re all I need to get by>
最近天氣漸轉秋涼，正好一邊聽歌一邊來杯暖暖的Cappuccino
照片是 Bonus
+ Me at the US Starbucks💖

得三個 ...

大家有無退機票?
有無人照飛台灣?

退咗

照飛

面對現實

你買貴機票? 我個張無得退 TT

台灣有邊到好去
你有無plan咩行程咁

嗚嗚嗚

CI咋 退得一半照退

唯一諗過係去戲院睇”返校”

小智一個頂十個

傳說中嘅投降輸一半

痴線 講呢d

我新飯嚟炸 書靜巴就真係中流砥柱

담에 또 보자
텍사스.. ♡

下次見喔
Texas (地名)

이게 무슨 일이여 하늘이 너무 이뻐!!!
약 30분 전..? 저 좀 잘 찍은거 같아요👍

#🦊 #예쁜하늘

咩事 個天靚到咁 !
大約30分鐘之前..? 我好似影得幾好👍

#🦊 #美美的天空

由FM取消左果一刻已經=浪費左
而家唯有係諗計點樣令佢冇咁浪費

由取消個刻個心即刻靜左再唔想去呢個傷心地
諗住去聽佢地唱歌，可能今年最後一次
下年ioi復出，佢地小機會以weme 表演
但今日又話ioi唔大機會cb，個心真係坐哂過山車咁

Ki-Ling吐槽大會
識台Ki-Ling妹機會黎

有無手足一齊去做過江巨龍

我當普通旅行咁囉唯有

露西寶寶
原本星期六我地就可以見面。。

痴撚線 靚撚到
本來我未正式加入Ki-Ling先前
其實對露西無乜特別印象
唔係點留意佢
但呢2個月嚟多咗留意WeMe發現
露西真係好好好好好撚正
顏，實力，性格，綜藝，團魂...
各樣野都係正撚到一個點

好似二姐呢d性格嘅女仔真係好難搵
仲要咁靚

點止見面，仲有得摸手仔

btw 露西真係各方面都好正

正撚到

今晚大家都好似唔洗訓咁喎...
想學我 24小時on call lihkg?

夜瞓開

佢同我講貼多啲佢靚靚相就原諒你

但你做乜成日都唔推文

撳慣咗 廢時阻住行動post

我地點會推到上去

全隊之中最放最Crazy我覺得係二姐Elly

肯定係啦

有情係好照顧人 特別係節目上成日推成員
但佢做嘅話感覺佢壓力會好大
最大問題係佢未必會再成日失控(我想睇)
我反而投度延一票
佢反應好快
佢做到第一個衝出黎擋同解決問題嘅人

想像二姐做隊長會好易唔耐煩

呢個真，雖然最近多咗我一個，但都仲係得好少
嗚嗚嗚
我地唔好放棄啊!

我都例牌不推文
話知上唔上到去，拉左先

agger 想睇有情失控
度度都唔錯 其實佢地大姐line都係會為人著想嘅好孩子
不過如果真係揀隊長 我都同意度丁唔做好啲 會太多負擔 點都係娟/海琳

想睇青澀嘅weme記得睇返After school i.G.T

今日突然咁熱烈討論
我感到老懷安慰
多謝大家

而家興快閃

今期流行 流行即場齊人~

夠謙虛! 我鍾意!
佩服佩服

호텔로비에서 가져왔던 풋사과 🍏
아니이~키링들!!!
올리고 싶은 사진들이 참 많은데 말이죠~
차근차근 올려볼게요 ㅎㅎ😁

從酒店大堂拿來的青蘋果
Ki-Ling~
想要上傳的相片實在太多了
我會慢慢一步一步地上傳 嘻嘻

我恩恩點解可以咁靚靚豬

雖不在身邊，但卻在心裏。

台北有咩好玩

할로윈 데이 🎃 랑 잘 어울리는 노래!?
키링 오늘 호오박 먹어요 호오박~~~ 🎃ㅋ̤̫ㅋ̤̮

同萬聖節合襯嘅歌!?
Ki-Ling 今天吃南瓜喔 南瓜~~~

唔知 我淨係諗住有路就行 有野就食咁
無計畫過去邊

旅行就唔好上連登啦

毒撚慣咗上連登

키링들~~
이건 텍사스에서 찍은사진들이랍니다 ㅎㅎ
요즘날이추워요 다들 따숩게입어요❤️

Ki-Ling~
這些是在Texas拍的照片喔~
最近天氣寒冷 大家要穿得足喔

할로윈 메이크업 After✨
안달라보여도 다르죠???
재밌었어요 키링😜😝🤪
Happy Halloween everyone 👻🎃

+ 제가 추천했던 노래도 올릴게용!!
Say Say Say - Paul McCartney, Michael Jackson

萬聖節妝 After
看上去沒有不一樣，可是也有點不一樣吧?
很有趣呢 Ki-Ling
Happy Halloween everyone
奉上一首推薦曲
Say Say Say - Paul McCartney, Michael Jackson

난 이게 제일 좋아 언니☁️❤️

#잘찍었지 😆❤️ #🌙

姐姐! 我最喜歡這張了

#拍得不錯吧

오호라~ 생각보다 잘 한 거 같네요!!🥰 너무 정신이 없었지만 재밌었어요ㅎ힣

比我想像中更好呢!!
雖然忙不過來，但非常好玩有趣!! 嘻

늦었지만
HAPPY HALLOWEEN🎃👻
#굿나잇_키링♡ #🦄 #할로윈메이크업 #재밌었다><

雖然晚了一點...但萬聖節快樂!
#晚安 #萬聖節妝 #很有趣

午安

娟

中娟幾文青

安安

好唔好玩

ok啊 慢慢行 慢慢睇 唔錯
如果同fd嚟實比人屌行快d走得未

요게 바로 현실 함박웃음~!?😁😄😆
ㅎㅎ 키링~ 벌써 11월이 됐어요
키링들 요새 고민같은거 있어요~? 그냥 들어주고 싶어서 오늘 키링들이랑 얘기 하려구요♡
요기조기 남겨주세요 같이 얘기나눠요 우리♡

#11월1일 #10시쯤 #✌️ #수다떨자♡ #🌱

這就是現實中的大笑嗎?
嘻嘻 Ki-Ling ~ 11月了
你們最近有煩惱嗎?
我想聽聽你們的煩惱 所以打算和你們聊聊天
通通給我留言 我們一起分擔吧
#11月1日 #約10時 #✌️ #聊個夠♡ #🌱

wa 想戀愛她

二姐堅靚

bye#lm2

2019년 마지막 무화과 😢
미국 갔다 오자마자 시킨 무화과에요!
이제 무화과 끝물이니까 꼭 먹어보아요 키링!
오늘 세이의 점심 - 무화과 리코타 치즈 샐러드 🥰

#무화과 #좋아 #맛있어 #최고야
#세이밥상 #🌱 #뇸뇸

2019年 最後的無花果
去完美國返嚟買嘅無花果!
依家係無花果季尾 一定要食埋佢啊 Ki-Ling!
是日些兒之午餐 - 無花果Ricotta芝士沙律

#無花果 #正啊 #好味 #最正
#些兒飯桌 #🌱 #YumYum

나도 리코타치즈 샐러드 먹었지~><🌱
키링💕도 맛있는 저녁 먹었죠?0?

#🌙

我也吃了Ricotta芝士沙律呢~
Ki-Ling也吃了美味的晚餐了嗎? 嗯?

나도나도 맛있는 샐러드 먹었지~🥗👍
키링은 뭐해요?? 전 연습!!😘😘

#🦊

我也我也吃了美味的沙律呢~
Ki-Ling 在做什麼喔? 我去練習喔!!

好想食咗Elly盤沙律

問過我未

食沙律都要問?

沙律要問佢
ELLY要問我

答得好搞笑 我鍾意
我食沙律炸

落機亞
早機返到香港 帶埋行李即刻返工
一返嚟香港即刻做狗

仲要係星期日

咁快返

elly b

人間甜甜露西bb

成日係到搞我妹妹

키링~ 저메추 해줘요우
연습 끝나고 먹어야징 ㅎㅎ
✨🍽🍽🍽✨

Ki-Ling 請給我推薦晚餐餐單吧
練習完去吃呢~ 嘻

丸子靜

突然用本名叫妹妹

靚爆

세이가 열명 이라면😲?

假若有十個些兒的話?

새벽에 따릉이타면 일어나는일
눈에서 눈물이나고
머리가아파요
#겨울이네 #☁️

凌晨時分踩單車會發生的事
會流眼淚
頭會痛
#是冬天呢 #☁️

오늘은 말이져 수연이언니 해림이 소은이 이렇게 같이 영화 봤어요😆😆
짱 즐거웠다 다음에 또 같이 영화 볼 사람 손들어봐🖐 없음 말구😅😅
#수연엘리리나 #☁️🦊🦄 #함께영화를보다

今天呢, 秀娟姐 海琳 昭恩 三個去咗睇戲
超開心
有無人下次一齊睇? 請舉手！
無就算
#秀娟EllyRina #☁️🦊🦄 #下次一齊睇戲

呢到

愛情動作片

키링!! 6시55분이면 다들 심심하겠죠?? 그렇겠죠??😊😊 그러면 우리 그때쯤 공카에서 보아유~😘

#사진은 #텍사스에서 #찍힌사진 #이쎄이따라하기 #하지만실패 #🦊

Ki-Ling !! 6點55分 大家都會很悶吧?? 會吧??
那麼那時我們在官咖見吧

#相片是 #在Texas #拍的相片 #模仿李些兒 #但是失敗 #🦊

키링들한테 약속한 치명세ㅣㅇ......🙈
는 못하게따 ㅎㅎ 어렵네 .....

#🌱

答應Ki-Ling的'致命些...兒'...
唉啊 我做不了. 嘻 頂唔蒲啊 ...

이건 어때요!히히
저 노력상 주세요🤲🏻

#🌱 #다음에 #다시도전

這個如何!? 嘻嘻
請給我努力獎
#🌱 #下次 #再挑戰

18小時前，小智巴放棄rina了

我分分秒秒都mon住咖

6日冇入來

내 콩나물 한 쪽은 원주에~

#❄️
#아그리고 #일곱시에 #브이라이브 #하꺼에요

我粒豆芽仔有一粒漏咗喺原州~
#❄️
#啊同埋 #7點鐘 #VLIVE #上線

媽: 誰的?
我: 依? 咩料?
哥: 哈哈哈哈哈哈哈
我: 無咗嘅...?!

同你同一秒

6日前，書靜巴放棄小智了

對唔住

你望吓你後面

리나랑 어제 나결언니 연극보구왔어요!
정말 너무너무너무 재밌었어요ㅠㅠㅠ
다들 시간 되시면 꼭 한번 봐보세요!!
#자메이카헬스클럽 #☁️ #🦄 #나결언니멋지다

昨天和Rina去看了Na-gyeol姐姐的話劇
真的非常非常非常好看
大家有時間一定要去看喔!
#牙買加健身中心 #☁️ #🦄 #Na-gyeol姐姐帥氣

*注: Na-gyeol姐姐 = Hello Venus夏天
牙買加健身中心 = 話劇名稱

연습 끝나고 언니랑 찍었닿 ㅎㅎ
엘리 언니가 너무 예쁘다🥰

#귀여운엘리언니 #사랑스러운엘리언니 #엘리언니가짱 #헤헤엘리언니 💓
#🦊💋

練習後和姐姐拍的照片
Elly姐姐太美了
#可愛的Elly姐姐 #討人喜歡的Elly姐姐 #Elly姐姐讚 #嘻嘻Elly姐姐 💓
#🦊💋

키링키링 굿나잇야~🥰😘

Ki-Ling 晚安~

오랜만에 프롬글 올리꾸야🍂

#🌱 #자장가 김필 - 사랑 둘

將會上傳久違的From.文
#🌱 #搖籃曲 김필 - 사랑 둘

키링들 한테 보여주기로 했던
🎵 요즘엔 내가 댕쎄 🎵 ㅋㅋㅋㅎ

這是跟Ki-Ling約定好要給你們看的
🎵 最近我是情些 🎵 ㅋㅋㅋㅎ

이제부터 캐롤 미리 들으려구요 ㅎㅎ
가을이가고~ 이제 겨울냄새가 나기 시작해요
겨울을 반겨줄 준비 합시다 우리 😊
이번 겨울은 왠지 모르겠는데 기대가 되고 설레네요 ㅎ

잘자요 키링♡

現在要準備先聽聽聖誕歌了
秋天離去~ 現在開始傳來冬天的氣味了
我們一起準備迎接冬天吧
不知為什麼很期待今年的冬天 嘻
晚安 Ki-Ling

ㅋㅋㅋ
諗起佢地嗰集ㅋㅋcam

見面會退票個到大家咩環境?

無得退

佢話退 但仲等緊

我都係啊

肥左

我?

你黎？

做咩姐你

還我IOI!!!!

收皮啦，岩岩先話完做假！
你唔配啊

정승환 -눈사람 ⛄️
키링 이 노래 저랑 같이 들어요😊

#이제 #겨울노래 #🌱

鄭承煥-雪人
Ki-Ling也和我一起聽聽這首歌吧
#由現在 #冬天歌 #🌱

😝히힣 오늘도 해피닛세이~
嘻嘻 今天也是幸福些兒~

오랜만에 필라테스🤗
개운하다!
오늘 날씨가 좋네요🍃
상쾌하고 즐거운 하루 보내요 키링들!

#도연 #❄️

久違了的 Pilates
爽啊 !
今天天氣幾好喎 !
祝Ki-Ling有一個又爽又愉快嘅一天 !
#度延 #❄️

些兒真係成日都自拍放上嚟

又屈

자 이제 연습을 시작해볼까

아 사진은 오늘이 아니에요..
오늘은 사진찍을 얼굴이 못되서...미안해요😢
#☁️ #키링들은 #뭐해요

現在開始練習吧
啊 .. 照片不是今天的.
今天的臉不太好意思用來拍照 Sorry
#☁️ #Ki-Ling #在做什麼

WEME真係正到

WEME咁高汁點解會無飯?

자기전에 듣기 좋은 노래들🥰
꼭 들어봐요 키링🙏🙏🙏
요즘 노래를 진짜 많이 듣는데 좋은 노래 많이 찾았으니까 기대해요 ㅎㅎ
다 추천해줄게요💓 nighty night!!

#playlist_of_💋

適合睡覺前聽的歌
Ki-Ling 一定要聽喔
最近真的聽很多歌，找了很多很多歌，很期待呢。
統統都推薦給你們 nighty night!!

#playlist_of_💋

핸드폰 받았지👻🖤
#뒤늦은 #할로윈 #🌙

收到手機了👻🖤
#遲來的 #萬聖節 #🌙

키링 보고싶어서 안되게써
#세이야이짜나 또 해야지 어서어서 남겨줘요
같이 저녁 먹자 키링♡ 5시반 ✌️♡

#🌱 #요건 #미국 #엘리언니랑

太想見到Ki-Ling啦 ~ 頂唔蒲啊
要搞吓#세이야이짜나 啦 , 大家快d留言比我啦
Ki-Ling 5點半 一齊食晚餐啊

#🌱 #呢個 #美國 #與Elly姐姐

@乳豬

ㅎ힣히 키링 제가 펀치선배님의 [가끔 이러다] 라는 노래를 커버해 봤습니당😊😊 노래 들으며 즐거운 주말 보내세용~❤

#키링_기다렸죠 #펀치 #가끔이러다 #엘리 #🦊

嘻嘻 Ki-Ling ! 我翻唱咗PUNCH前輩首 [가끔이러다]
希望你地一邊聽 一邊度過美好嘅週末啦
#Ki-Ling_等了很久吧 #PUNCH #가끔이러다 #Elly #🦊

都成個月啦，放棄佢啦

오늘도 분할세이 갑니다아~
중국어 공부 해야하는데 김필 선배님 노래 계속 듣고 싶어서 못하게써요🙄

#변명아님 #ㅎㅎㅎ #🌱
#올해 #마지막 #무화과리코타치즈샐러드

今天也是分割圖些兒~
本來要好好溫習中文，但好想一直聽著金弼老師的歌，所以無法好好集中溫習啊。

#不是狡辯 #嘻嘻嘻 #🌱
#今年 #最後 #無花果Ricotta芝士沙律

오늘 규선언니의 환상소곡집 op.2 <ARIA> 콘서트에 다녀왔어요♡
이번에도 정말 너무너무 좋은 공연이었습니다 힐링했어요😊

그리고 팬분들께서 굿즈도 나눠주셨어요👏😭 잘 간직할게요 감사합니다히히

#도연 ❄️ #굿즈 #감사해요 #룸메이트 #짱 #저도 #룸메이트 #할래요

今天去了규선姐姐的幻想小曲集op.2 <ARIA>演唱會。
這次也是一個非常非常好的演出，很治癒。

而且粉絲們也派發了週邊
我會好好地珍藏 謝謝

#度延 ❄️ #周邊 #謝謝 #室友 #正 #我也 #室友 #要成為

1d

黑警 填命

情情生日快樂呀

우리 유정이 생일축하해!
앞으로도 지금처럼 서로 아껴주면서 힘이 되어주었으면 좋겠어ㅎㅎ
우리 아프지말고 건강하자! 사랑해♡

#너의 #동반자 #도연이가 ❄️🌻

我家有情生日快樂!
希望在未來的日子 大家也能像現在一樣
互相珍惜對方
互相成為大家的力量

我們千萬不要生病 要健健康康啊!
嘥撚氣喔♡

#你的 #同伴者 #度延 ❄️🌻

내가 아주아주 애정하는 우리 유정언니생일축하해요🙈🥰😘☺️
항상 행복만 가득하길
#HBDY♡ #🦄 #🌻

祝我非常非常愛的有情姐姐生日大快樂!

願幸福常伴你左右

#HBDY♡ #🦄 #🌻

세상에서 젤 따뜻하고 이쁜 우동아아~~~
생일 축하한다~아유 증말 사랑하고~!!!
아주 그냥 매번 미안하고 고맙고 그래
태어나줘서 고맙쯉니다 ♡#우동이 #덕에 #오늘도 #행복한날 #키링도_그렇죠? #히히

世上最溫暖 最美麗的 有情啊~
生日快樂~ 超級十分愛你啊 !!
老是非常對不起你 但又非常感謝你

感謝你的出生和存在
#全賴 #有情 #今天也 #是幸福的一天 #Ki-Ling也_一樣吧? #嘻嘻

언니 내가 많이 많이 좋아하고
많이많이 사랑하고
많이많이 고마워요 항상❤️
정말로 진심으로요🌻
#생일축하해요 #정말많이 #우리언니 #🌻❤️ #🌙

姐姐 我真的非常非常喜歡你
非常非常愛你
總是非常非常感謝你
真的喔 我是真心的喔
#生日快樂 #真的非常 #我們家姐姐 #🌻❤️ #🌙

핫도그 🌭 가 맛있는 귀여운 🌻

#뽀나쓰영상 #🌻

熱狗 🌭 吃的很美味的 小可愛 🌻

#Bonus影片 #🌻

앗 뽀나쓰 영상 올렸었네요~? 🤭
그렇다면~ 이건 어때요!!!
요 사진들도 올렸던 사진 일수도 있지만 고냥 내가 좋아하는 사진들 올려야지~!ㅎㅎ
다시한번 우리 우동이 생축 🥳

#요즘엔_내가_댕쎄 #🌱🌻

啊 上傳了Bonus影片了吧?
那麼~ 這個如何?
這一些相片有可能是之前已經上傳過的相片
但不管了 反正我就是要上傳我喜歡的相片 嘻
再一次祝我們有情生日快樂

#最近_我是_情些 #🌱🌻

귀여운 유정이야 생일축하햄😗
오늘 생일 행복하게 보내규
오늘 맛있는것만 먹구
좋은것만 많이보자 ㅎ
#🌻 #☁️ #축하해요

可愛的有情啊 生日快樂!
今天要幸福地過生日啊!
只吃美味的東西
只看好的東西
#🌻 #☁️ #生日快樂

呢幾張咸死我

유우정~ㅎㅎ힣 생일 많이많이 축하하고 또 축하해❤️ 너가 최고야 너 하고 싶은 거 다 해!!!아푸지 말고 사랑한다잉~🥰

#최유정 #생일축하해 #🌻 #🦊 #사진_올렸었던건지_기억안남 ㅠㅠ

有情~ 嘻 生日大快樂 ! 生日快快樂!
你是最好的 你只管做你想做的事 !!!
不要生病 ! 我愛你喔 ~

#磪有情 #生日快樂 #🌻 #🦊 #相片_是不是曾上傳過的_記不起了 ㅠㅠ

有愛有情有愛情

weme團魂真係好到爆炸
個個生日其他個個都會出po

情情生日快樂

짠! 어때요 제가 만든 초코막대과자!! 냠냠 평범함을 거부한다아😁😁 키링들 당 충전 잘 하셨나요??? 그렇다면 전 만족입니다❤️

#WeMe的 #朱古力棒製作記 #Ki-Ling補充糖分 #🦊

讚~ 怎樣啊? 這是我造的朱古力棒!!
Yum Yum 我拒絕平凡!!
Ki-Ling 有好好補充了糖分嗎?
如果有的話 那麼我就滿足了

빨강머리 염색한 첫 날❤️
頭髮染紅的第一天

귀여운가 한번 해봤어요
可愛嗎? 嘗試了一下

자 이번엔
앞머리 시절갑니다 💇‍♀️

#도연

啊 這次呢
要開展瀏海的季節

#度延

저 친구랑도 한 번 찍어봤어요

同嗰位仁兄影咗張相

내가 바로 K D Y
我就是 K D Y

우아 나 아닌거 가테
嘩 這好像不是我來的

d圖多到 ...

差咁個

好似唔覺佢有po...?

有情啊~生日快樂啊

希望你快D好返
我地等住你返嚟啊

你一返嚟，我小智即刻課金狗衝

울 애깅유정인니 생일축하해요🥳
어쩜 이렇게 귀여운 생명체가 있을까🙈
항상 사랑하고 많이많이 아껴요💋

#happybirthday #YoojungDay #🎂🌻🎂

我們寶貝有情姐姐 生日快樂! 🥳
怎會有這樣可愛的生命體 🙈
一直愛你 , 我會好好珍惜你 💋
#happybirthday #YoojungDay #🎂🌻🎂

張相

호홋 어제만든 쪼꼬 막대 꽈자 ♡ 귀엽지여~
맨끝 사진은 수연언니의 치아 🦷 😁

#🌱 #최애막대기 #눈사람 ⛄️

呵呵 昨天造的朱古力棒 很可愛吧?
(九宮格)最後的那張相是秀娟姐姐的牙齒

#🌱 #最愛棒棒 #雪人 ⛄️

molumolu

키링.. 전 왜 어제부터 자꾸 에스컬레이터가 헷갈리는거죠?
어제는 심지어 반대로 오는거 타고 한 2초동안 어 왜 안가지 이러다가 정신차리고 어 앗 악 이러면서 뛰쳐내리고
오늘도 반대편꺼 탈 뻔 했어요.. 키링들도 조심해요

#도연 ❄️

Ki-Ling 我為什麼從昨天開始就老是把扶手電梯混淆了?
昨天乘搭了相反方向的扶手電梯 大約兩秒後 才發現 ''依? 點解唔識郁嘅?'' 然後才醒覺過來 才急急腳走下來
今天也差點走上相反方向的扶手電梯
Ki-Ling也要小心喔

#度延

dllm

比你講多次

키링! 오늘도 하늘이 참 예뻐요
오늘 하루는 어땠나요?
찬 바람이 많이 불어 조금 추웠지만 찬 바람 맞으며 걸으니 기분이 좋았어요!
키링도 오늘 하루 마무리 잘 하길♡

#도연 #그리고 #수험생분들 #고생정말많았어요 ❄️

Ki-Ling！今天的天空好美
你今天過得怎麼樣？
今天吹來不少冷風，雖然有點冷，但是一邊吹著冷風一邊行路時，感覺很好！
希望Ki-Ling今天能過得很好

#度延 #和 #考生們 #真的辛苦你們了 ❄️

오늘 수능 본 키링들!!
너무너무 고생했고!!!!!!
이제 완전 재밌게 놀자요!!!!!!!!
수능생 키링 고생했어요❤️
#고생했다여 #고생했어 #휠라 #휠라패딩

今天考高考的Ki-Ling~
辛苦你們了
現在盡情地玩吧
Ki-Ling 高考生 辛苦了

#辛苦了 #辛苦了 #Fila #Fila 羽絨

으악 날씨가 너무너무 추워졌어요ㅠㅠㅠ 이제 패딩을 꺼내 입어야 할 거 같아여!! 다들 감기 조심~~😢

#춥다 #패딩입자 #휠라 #휠라패딩

啊 天氣變得非常非常寒冷
現在要拿出你們的羽絨穿著了
大家小心感冒

#凍 #穿羽絨吧 #Fila #Fila羽絨

專業賣廣告

想課，但實比屋企人屌

個牌子無性趣

我有啊

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

애프터 수능 힐링 콘서트 다녀왔어요
위키미키는 수능 금지곡이 아니라!
수능힐링곡으로~ ☺️🎶 ㅎㅎ

#애프터수능힐링은 #위키미키로 #🌱

去了After高考治癒演唱會
WekiMeki 不是 高考禁止曲
而是 高考治癒曲

#高考後治癒 #是用WekiMeki

🤗 키링 😛
아이고 추워랑 오늘 노래는
Cherry B - 그의그대

#항상 #따숩게 #알죠? #🌱

Ki-Ling
唉啊 很冷啊
今天的歌是 Cherry B - 그의그대

#總是 #暖暖地 #知道嗎? #🌱

달🌙밤에 엘세 산책
찍으면서 엄청 웃었어요ㅋㅋㅋ🤣

月夜 Elly 些兒 散步
一邊拍照一邊大笑

露西聽Wendy嘅歌
我開心死啦 幾時做朋友

前面先賣緊廣告，咁快就著第二件
定都係同牌子黎

唔同牌子啦
食兩家茶飯

많이 추워졌어요🥶
감기 조심하시고 아프지 말아요!o!
다들 굿나잇🌙

오늘의 굿나잇 송은🎶🌙
<웬디 선배님의 Goodbye>

凍咗好多啊
小心感冒 不要生病喔
大家晚安

今天的晚安頌是 <Wendy前輩的 Goodbye>

제 최애는 절대 못 골라요😂
다 너무너무 좋아서..
하지만 지금 감성은
‘I wannabe where you are’ 🎶
감상평 고마워요💋

我的最愛是絕對選不出來
因為都太好了
但以現在的心情來說
‘I wannabe where you are’
我的評價是 '謝謝'

些兒真係好鍾意出圖

ㅋㅋㅋ키링!! 굿나잇해요~😘 요즘 추우니까 꽁꽁 싸매구요🥶🥶 좋은 꿈 꾸시구요 😴😴 알겠져??❤️

#키링이들 #굿나잇 #핾나잇 #🦊

Ki-Ling 晚安
最近天氣寒冷 大家要包得暖暖喔
發個好夢吧 知道了嗎?

#Ki-Ling #晚安 #海琳夜 #🦊

搵唔到牌子，唔係廣告

Sell電話

Iphone

一樣諗法

要紅了

흐아 굿모닝 키링😊 월요일도 함께 힘내 보아요!!!💪 빠샤!
앗 노래 추천도😆

#월요일 #키링들 #오늘도 #화이팅 #🦊

啊Ki-Ling 星期一也一起加油
推薦曲!

#星期一 #Ki-Ling #今日也 #加油 #🦊

有無人尋晚好攰 ...

報平安先

手足大家都安全嗎?

書靜巴 安全嗎?

冇事

娟淡妝

校服

唔講都睇唔出
露西

頭頂有光環

我娘子

呢排又無心情
又忙

度度生日粗卡嘿

原來度延生日
度延我對你唔住

牙靜同牙靜咁似

度度開ig

仲差情情

情情琴日終於上水

仲差7個喎

有情回歸了

屌你正呀喂

情情ig

我公生日快樂

些兒生日粗卡

些兒生日粗卡！

期待八人合體

lucy

有陰海琳

2月CB

點解隊隊都爭住要2月CB

Dazzle Dazzle

Digital Single

Fantagio冇錢

各師兄弟們回來了

個造型發生咩事

好似某本雜誌個妝咁

大師兄返嚟啦

我成日都諗出電子單曲 唔出碟 乜搵到錢嘅咩?

我想講 我早兩日染咗Rina呢隻色
佢就出概念圖了
一定係心靈感應

佢係數位喎

咁樣又幾正常

靚撚到

Elly=靚撚到
Rina=??

Rina=正撚到

露西bb係正到癲

好撚正

明明rina都有相
諗住小智會post
點知

我寶真係同我口味勁似, 佢隻紫色係我以前成日染, 最鍾意嘅色之一。

還好
IG果張全部都炒晒車

課金未

課了

LUCY高左好多，好似高過度延

課來把鬼

好有型

課咗都用唔著 有咩搞都去唔到韓國

禾lucy

已經唔係小妹妹了

要聽晒成首先見真章

首歌感覺還好，但個造型真係

我會盲撐

好正

其實呢度雖然得半首但其實都叫接近聽哂全首架喇
就咁聽又唔差

出新歌都無人Post

二姐今次咁多part

好聽喎 點解唔出碟
隻舞好似好難

真係多 兩次chrous都有

間公司窮囉

Lucy真係好靚 但又係唱tiki taka嗰啲part

首歌幾高質
隻舞好多位都單腳
應該唔易跳

Lucy真係無得輸，但Part好少

但佢果句Baby come on dazzle me幾正

個mv拍Sei拍得好靚

真心咩?
我就覺得係咁多首主打之中最...

Lucy大個女

二姐挨豬 @芽b

Lucybb真係好靚

靚啊

佢脫左啦

一個二個陸陸續續開ig

noted with thanks.
followed.

我池秀娟世一

越大越靚

咁樣嘅進度會唔會去到末放都爆唔到post

點搞啊
瑞庭巴搞搞佢
諗下點樣炒熱個場
比如有無換卡團?

唔係末放左啦咩？

等下次cb開新po

係，下次先啦

oh ... 諗住仲有機會有d細台仔...

輕輕一推

100% 純天然 美人
就係我BB啦

《漫撕男女》是根據同名的naver人氣網絡漫畫改編的作品，女高中生“韓善女”與純情漫畫《仙女和南旭君》的主人公“千南旭”，上演了一段有趣的羅曼史。製作公司Playlist專注於網路內容製作，之前出品過《A-TEEN》等好評佳作，希望這次的《漫撕男女》也不讓人失望！

製作公司表示，NAVER網漫《漫撕男女》選定由金旻奎飾演男主角千南旭（音譯），金旻奎飾演的千南旭擁有迷人的外貌，以及難以想像的世界末感性、令人肉麻的台詞，而金旻奎和漫畫原著裡的男主角相似度也頗高，讓人十分期待他的表演啊！

另外，女主角也確定由Weki Meki的金度延演出！飾演女主角韓善女（音譯）的角色。

有情都有戲拍

拍戲通常都會蝕底

大個女啦

好qq呀

엘리

Fantagio 經紀公司正式發表，旗下以演員組成的團體 5urprise 的五位成員徐康俊、孔明、姜泰伍、李泰煥、唯一等人合約到期，全部離開公司了。
f社

F社幾時執?

執柒了

有陰Rina

我BB

又多又正

娟生日粗卡

好耐無上水了
各位好嘛？

有情BB今年多左好多上電視機會

係咪唔洗執住

有Astro唔會咁快執嘅
最多摺埋weme 姐

未見過有人戴KF94可以戴到咁鬆
佢仲勁興奮咁叫人戴啦戴啦 真係得啖笑
最慘係D留言無人講呢樣野

RM有情啲鏡頭都唔少

@乳豬
拿拿林推爆個po執執個temp開新 po la

唔好推啦，都無人

轉哂會啦

一年一po

我回來了

睇瑞要庭巴 開新Post啦~~~

睇佢做戲真係好尷尬

Ok
我搞搞佢，你地留番個1001比我

新POST